男子冒警闖沙田麗豪酒店房搜查 內地女失財4.3萬

一名29歲內地女子凌晨在沙田麗豪酒店，遭一名涉嫌冒警的男子搜查房間後，失去共4.3萬元財物。

現場為大湧橋路34至36號。該名男子早前在酒店向事主聲稱自己為警務人員，要求在房間內檢查財物，事主後發現約3萬元現金及一條價值約1.3萬元的手鐲不見了。

警方凌晨2時41分接報到場，經初步調查後，案件列作冒充警務人員及盜竊，交由沙田警區刑事調查隊第六隊跟進，暫時無人被捕，正追緝一名身高約1.7米，案發時身穿深色短袖上衣、淺藍色長褲及戴帽子的男子。

支持警察呀

可能真係警察
不過無show證

撐你打劫大陸蝗

黃屍又屈個警察係賊

可能唔記得戴套證姐

淨係劫財?

「大湧橋路」

而家啲新聞支那人寫完再由殘體轉返正體唔做Proofread就出街架喇？

推

警狗做野唔駁你教

點解話係冒警

因為阿sir hijack唔洗你教

一定係冒警？

咁撚易冒呀？唔驚係街俾狗捉咩？
On撚鳩